中聯辦係咪直接指揮緊tvb?

今集東張好明顯同平時唔同。。
上星期先有話中聯辦點名要播黑警劇

係 咁可以點

好明顯啦 唱衰美國

美國真相睇到哂，第一大國，笑死人咩

見到都真係笑撚左，又話咩未見過鬼唔怕黑
班中國人03年衰係食野味 20年又咪係一鳩樣

前兩日又講起底

冇睇 講黎聽下今集講咩？

日日Mon 住tvb

蓋狗 屈dee newgod美斯 = 波台tvb三叉戟

擺明係啦
中聯辦幾千個員工返工訓覺咩